中國究竟龜縮到幾時？明明國安法已立，仲唔去美國領使館拉人？

中國加油，香港警察加油

執得國安法會被制裁架～ 咪搞怕怕
支共仲特登租間酒店做基地

執行*

Officials need to take classes and pass some tests first at Xi Jinping Diplomacy research center XDRC just inaugurated !!